有幾隻criterion collection 既blu ray想放

巴絲打好，本人因個人狀況想出售儲低既criterion collection 碟，全部買落一年, 睇左一次左右，都好新淨。每隻賣$180，已包順豐門市自取郵費。本地買全新最平要$250一隻同要等一星期，而且有啲title冇得訂，如果巴絲覺得貴請屌細力小小

有意tg :taimanba

都係英瑪褒曼同安東尼奧尼

求巴絲打救

求巴絲幫手

$180咁貴

何況就快有summer sale 50% off

有咩

如果唔想等同埋想幫下小弟既TG我啦:taimanba

本身都想等佢做半價嗰陣買La notte+新出嘅L'argent同埋Jeanne Dielman bluray
如果樓主肯減$20可以考慮下
有L'eclisse嘅話可以幫你買埋